鍾意咗個高form師兄

我想follow佢IG，但佢IG係private，
Request左幾日，我好唔好dm問佢俾唔俾fol
佢form6啦，我想試吓request識下佢

光復香港時代革命

就係你request我呀？
考慮吓啦

……
你係姓李?(๑•́ ₃ •̀๑)

唔好咁自戀啦

快啲去馬 溝佢 ，我都係中6 ，幫我減少個敵人都好

wut

傻的嗎
我7到飛起
人哋靚仔度爆炸

同我做愛

絲打 唔好玩嘢啦

咩係ig...

wohim_2002
lol 算啦我直接喺度講出嚟

cls

sorlo

個POST乜撚野事

大家唔好再睇呢篇嘢

快啲去抗爭

咁你咪收皮囉
唔好成日幻想靚仔會鐘意平凡女仔
況且你都淨係貪佢靚仔拖出街可以威吓姐

皮已收

其實wohim_2002係樓豬黎
目的係想有人加佢

真

放我出嚟把撚咩屌

如果係我就好喇diu
善用不推文plz

你噏乜春呀

你收皮喇

diu都收咗啦 唔好再留言呀please

樓豬= wohim_2002